是日晚餐 餓撚請入。。。

唉，打電話叫外賣自取，講咗兩次要意粉，佢都覆返我一次係焗意粉，但返到屋企撩開嚟睇發覺是飯

我好似見到有啲精混左係入面

屌柒佢啦

食哂都唔覺有精味

你又知精咩味

聽電話個太子女（TB)好惡，我唔敢

之前上網睇過有人話是漂白水味

咩黎

睇完我都唔想食晚飯了, 樓主多L謝你

焗椰汁雞飯

日日都無胃口，儲飯錢住半山不是夢

幫你減肥

36蚊
我一直以為你是絲，好少見男仔會鍾意Tommy

每日儲36蚊，上樓不是夢

展興呀？

你點知
勿相認

外賣仔
拮野妹已被點相

我自取架

你上個po話土瓜灣嘛 一講tb就知邊間
街坊

街坊
幾驚你就是tb

仆街啦你 我有男朋友架
有次去食展興佢啲沙律結冰既 屌出聲 劣食

次次打親電話去知tb啲態度都好差
我一講完佢就cut線
但當我去到拎外賣嗰陣佢又無咩嘢